Nier Orchestra Concert 12018流出

原來youtube一早流出
不過得480p同音質
都係乖乖地等blu ray
weight of the world同月之淚有人唱好滾動
但點解唔唱埋Ashes of dreams架

希望有台版

信和$600

6800yen
10算

ashes of dream
city ruins
song of the ancients

good

emi evans係咪有左

Square Enix官網有呢個concert既playlist
Total 21首
1080p超靚聲
每首得大約2分鐘

信和不嬲都十算
我地又唔知佢地既貨源
唔知佢食水有幾深
依D真係願者上釣
自己上網訂連shipping 會平少少
但要等幾日
睇你心唔心急

Amazon jp連運6900羊

我下個月去日本先買

Ashes of dream點解冇人唱

送唔送香港
Amazon有嘅話amazon買算

今次冇中文版？

amazon pre order 6800yen個隻有10%off再加tax free姐係大約6000yen
而家冇左10%off不過都tax free
有英文字幕

買碟就平
訂書個shipping貴到嘔
試過本書300蚊
shipping收我290
仲貴過係信和買
立即cancel單係信和買
痴鬼線

隻BD今日到左見佢有幾個file個容量都幾大，想問有冇巴打知分別係咩?

買左先黎話台仔有代理，不過唔知有冇中文

點買？

日版？amazon jp,買左冇特典版連運￥5400左右